邊到有黑色口罩買

如題 準備出

推

頭先萬事惠康有，呢d鐘數巴絲睇下7仔OK有無

七仔見過有 不過係貴嗰隻

今晚7仔買咗 40蚊